屌你老母，原來華為唔可以thether hotspot！

正賤種！我係話用華為啲人！

原來一hotspot比人, 自己部電話就上唔到網！

會咁架咩

啱啱入手mate20x, 有後門違禁字不特止，連hotspot都唔得！係咪條channal用咗做後門？

賤種華為閪，成日吹奏華為，基本功能都冇.

上網揾fix, 原來2016年已經係咁！到而家都未fix, 卜街用華為啲賤種中之賤種重成日吹！

支那牌子支那市場版："fix"返先係新聞
征服異國版：呢個就唔清楚啦

香港版

正字超人
係 tether

又thether又channal，
都係講返中文把啦

hotspot即係share wifi？

四五年前用過又無問題喎

我仲以為係hot pot 食火鍋
用緊華為p10 share到wifi都上到網

反而我條女部iphone更新到ios12. 01就用唔到GPS, 有冇師兄可以教路

學華春瑩話齋，轉用華為啦

下？乜春呀？

卜你臭街閪為！
今日再揾部htc試，hotspot完全無問題，
華為部mate20x, 一用tethering自己就上唔到網！

正垃圾！

而且部機好多怪誕嘢，好似有後門監控咁，search打支那敏感字會no matches.

係咪呀，search黎睇下

點解華為有敏感詞呢個問題從來無傳媒講過？？我試過search過

emui9 有一個内置hivision, 照佢講係一個AI人工智能識別系統，可以智能識別N 樣嘢同埋提各樣功能，其實即係監控大數據!

我search到華為有一間叫hikvision公司，係全球最大監控軍事設備公司

Hikvision is the world's largest supplier of video surveillance products and solutions. The company specializes in video surveillance ...

我估係比hivision監控霸咗條mobile data線,

下
huawei mediapad x2 已經一早係咁
無人理姐

有啲唔同, x2係share唔到出去, 而家mate20係可以share出去但自己上唔到網